全世界聽住：咪撚轉場！！

一句講晒，人愈多愈安全！！
光復香港，時代革命！
咁多位手足武運昌隆

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

Sogo見

push

保護手足

Coming

轉場未？

轉你條撚

Push

pish

多人照放tg, 人愈多點樣愈安全法

點解要轉

今日，將會係依個運動既轉捩點

銅鑼灣

革命

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

推 老銅見

光復香港 時代革命

出，唔洗驚班毅進警犬

人多越安全

出黎呀！！！

唔洗驚呀

Pish

快來老銅

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

轉場撚收皮

我依家喺政府總部

出黎sogo啦

YES SIR

推多推

口號
反抗極權中國
Anti-chinazi

Fight for freedom
Stay with Hong Kong

抵抗納綷新中國
Anti-chinazi

轉場正on9

可以搭咩車

光復香港，時代革命！

港島見

六七八點先好走

人在外
願各位安全返屋企

TUI